starbucks interview

今日上去寫字樓填 From , 面試完
見副店長 , 話要 7 日通知 , 是正常嗎 ?

PS : 好耐未見過工

當年即請播

今日上去都有 5 個人見工，見完問題都有同我講職責要做咩，機會大唔大？

不太，職責係咪都會講

應該無架喇，搵定第二份啦！

好吧

有奇蹟再同大家分享

岩岩畢業？

唔係，用賣電器店店長見 starbucks 副店長

正常係要等啦
店長去做副店又會制...

呢D管理POST唔會即請掛
HR都要同DM果D傾?

成個公司長期唔夠人
機會好大啦

利申:前員工

係 ， 佢話要同區經商討

咁都長期唔夠人？唔係好多後生做咩？
佢都有問我關於人手唔夠，同事射波會點做

多後生，但無咩靚女做，就算有女多數係 TB

咁飲食業都愈來愈少人入行啦
由我入職嘅時候已經講緊
全職做細嘅少，管理層就更少
你話嘅好多後生做，都係大專生搵下part time姐

照你咁講，真係唔知佢請唔請 😣 好想轉工，工時 8.5 小時，好岩我

雖然都知會 OT 小小

其實都唔止少少 IC試過踩whole
0830-2315
雖然會補鐘 但都

成功的話 係即請
利申前員工 in咗3次 到第三個分區經理先請

勁urgent要人既話 直頭chur住你去簽約添

啱啊 仲chur你training
不過呢間公司長期都等人用
尤其係ic

垃圾工
乜撚都要學曬
人工又唔撚高

人各有志嘅啫